［燈對家］連登聯署要求政府放棄所有對抗疫症之工作

五大訴求：

撤回封關決定
政府部門立即正常工作
立即恢復所有學校運作
重新開放主題樂園
停止供應防護服予香港警察